就黎完約 只要平無限上網plan

慢都唔緊要 只要無限上網就得
本身用緊smartone78+18月費 無限上網plan
有無更平/一樣價既plan?